{
    "Active": "活动",
    "All Categories": "所有类别",
    "Apply": "应用",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "类别",
    "Clear": "清除",
    "Completed": "完成",
    "Create": "创建",
    "Created": "创建",
    "Created At": "在",
    "Date": "时间",
    "Delete": "删除",
    "Due Date": "期货的使用",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Goal Type": "编辑目标类型",
    "Employee": "工作人员",
    "End Date": "结束日期",
    "Goal Type": "目标类型",
    "In Progress": "在进行中",
    "Inactive": "没有活动",
    "Monthly": "每月一次",
    "Name": "名称",
    "Overdue": "逾期的",
    "Pending": "待办",
    "Performance": "性能",
    "Progress": "取得的进展",
    "Quarterly": "每季度",
    "Rating": "评级",
    "Start Date": "开始日期",
    "Status": "情况",
    "Target": "目标",
    "Title": "标题",
    "Type": "类型",
    "Unit": "单位",
    "Update": "更新时间",
    "View": "视图",
    "Actions": "行动",
    "All Status": "所有状态",
    "Average Rating": "平均评级",
    "Goal Types": "目标类型",
    "System Setup": "系统设置",
    "Cancelled": "取消了",
    "Description": "描述",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Select employee": "选择一个员工",
    "Select category": "选择一个类别",
    "Created By": "由",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Not Started": "没有启动",
    "Updating...": "更新了",
    "Reviewer": "评审人",
    "Submit Review": "提交审查",
    "Frequency": "频率",
    "Select status": "选择状态",
    "Enter category name": "输入类别名称",
    "Select end date": "选择结束日期",
    "Select start date": "选择开始日期",
    "Completion Date": "完成日期",
    "Review Date": "审查日期",
    "Submitting...": "提交的",
    "Progress (%)": "进展情况 (%)",
    "Annual": "年度",
    "No categories available": "没有可用的类别",
    "Enter category description": "输入类别描述",
    "Uncategorized": "没有分类",
    "All Employees": "所有员工",
    "All Frequencies": "所有频率",
    "All Goal Types": "所有目标类型",
    "Conduct Performance Review": "进行绩效审查",
    "Conduct Review": "行为审查",
    "Edit Employee Goal": "编辑员工目标",
    "Edit Performance Indicator": "编辑性能指标",
    "Edit Review Cycle": "编辑审查周期",
    "Employee Goals": "员工的目标",
    "Employee Reviews": "员工评价",
    "Indicator Categories": "标志物类别",
    "Measurement Unit": "测量单位",
    "Performance Indicators": "绩效指标",
    "Performance Ratings": "绩效评级",
    "Review Cycle": "审查周期",
    "Review Cycles": "审查周期",
    "Review Information": "审查信息",
    "Select review cycle": "选择审查周期",
    "Select reviewer": "选择评审人",
    "Semi-Annual": "半年制",
    "Target Value": "目标价值",
    "Search by employee name...": "根据员工姓名进行搜索...",
    "Cycle": "周期",
    "All Cycles": "所有周期",
    "All Reviewers": "所有评论员",
    "Are you sure you want to delete this employee goal?": "您确定要删除这个员工目标吗?",
    "Are you sure you want to delete this employee review?": "您确定要删除此员工评论吗?",
    "Are you sure you want to delete this goal type?": "您确定要删除这个目标类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this indicator category?": "您确定要删除此指标类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this performance indicator?": "您确定要删除这个性能指标吗?",
    "Are you sure you want to delete this review cycle?": "您确定要删除此复查周期吗?",
    "Cons": "缺点",
    "Create Employee Goal": "创建员工目标",
    "Create Employee Review": "创建员工评审",
    "Create Goal Type": "创建目标类型",
    "Create Indicator Category": "创建指标类别",
    "Create Performance Indicator": "创建性能指标",
    "Create Review Cycle": "创建一个复习周期",
    "Delete Employee Goal": "删除员工目标",
    "Delete Employee Review": "删除员工评价",
    "Delete Goal Type": "删除目标类型",
    "Delete Indicator Category": "删除指标类别",
    "Delete Performance Indicator": "删除性能指标",
    "Delete Review Cycle": "删除审查周期",
    "Edit Employee Review": "编辑员工评价",
    "Edit Indicator Category": "编辑指标类别",
    "Employee Goal Details": "员工目标详情",
    "Employee Review Details": "员工审查详情",
    "Enter areas for improvement": "需要改进的领域",
    "Enter goal description": "输入目标描述",
    "Enter goal title": "输入目标标题",
    "Enter goal type description": "输入目标类型描述",
    "Enter goal type name": "输入目标类型名称",
    "Enter indicator description": "输入指标描述",
    "Enter indicator name": "输入指示器名称",
    "Enter positive feedback": "输入正反",
    "Enter review cycle description": "输入审查周期描述",
    "Enter review cycle name": "输入审查周期名称",
    "Enter target value": "输入目标值",
    "Filter by unit": "过器按单位",
    "Get started by creating your first employee goal.": "首先创建一个员工目标.",
    "Get started by creating your first employee review.": "通过创建您的第一个员工评价来开始.",
    "Get started by creating your first goal type.": "首先创建一个目标类型.",
    "Get started by creating your first indicator category.": "创建第一个指标类别.",
    "Get started by creating your first performance indicator.": "通过创建您的第一个绩效指标来开始.",
    "Get started by creating your first review cycle.": "通过创建您的第一个审查周期开始.",
    "Manage Employee Goals": "管理员工的目标",
    "Manage Employee Reviews": "管理员工评价",
    "Manage Performance Indicators": "管理绩效指标",
    "Manage Review Cycles": "管理复习周期",
    "No employee goals found": "没有找到员工目标",
    "No employee reviews found": "没有找到员工评论",
    "No employees available": "没有可用员工",
    "No goal types available": "没有可用的目标类型",
    "No goal types found": "没有发现目标类型",
    "No indicator categories found": "没有发现指标类别",
    "No performance indicators found": "没有发现任何绩效指标",
    "No review cycles available": "没有可用的审查周期",
    "No review cycles found": "没有发现审查周期",
    "Performance Indicator Details": "绩效指标详情",
    "Performance review has been completed successfully.": "绩效审查已经成功完成.",
    "Pros": "优点",
    "Review Cycle Details": "审查周期详情",
    "Search goals...": "搜索目标",
    "Search indicators...": "搜索指标...",
    "Search review cycles...": "搜索审查周期...",
    "Select frequency": "选择频率",
    "Select goal type": "选择目标类型",
    "Select review date": "选择审查日期",
    "The employee goal details are updated successfully.": "员工目标详细信息已成功更新.",
    "The employee goal has been created successfully.": "已经成功创建了员工目标.",
    "The employee goal has been deleted.": "已删除员工目标.",
    "The employee review details are updated successfully.": "员工审查详细信息已成功更新.",
    "The employee review has been created successfully.": "员工评价已经成功创建.",
    "The employee review has been deleted.": "员工评价已经被删除.",
    "The goal type details are updated successfully.": "目标类型的详细信息已成功更新.",
    "The goal type has been created successfully.": "目标类型已成功创建.",
    "The goal type has been deleted.": "目标类型已被删除.",
    "The indicator category details are updated successfully.": "标志类别的详细信息已成功更新.",
    "The indicator category has been created successfully.": "已成功创建指标类别.",
    "The indicator category has been deleted.": "已删除指标类别.",
    "The performance indicator details are updated successfully.": "绩效指标的详细信息已成功更新.",
    "The performance indicator has been created successfully.": "绩效指标已经成功创建.",
    "The performance indicator has been deleted.": "已经删除了绩效指标.",
    "The review cycle details are updated successfully.": "审查周期的详细信息已成功更新.",
    "The review cycle has been created successfully.": "审查周期已经成功创建.",
    "The review cycle has been deleted.": "审查周期已被删除.",
    "e.g., %, hours, count": "例如,百分比,小时,数量",
    "e.g., 4\/5, 4.5\/5, <24, 90%": "例如,4\/5,4.5\/5,<24,90%"
}